成功勸掂唔上連登嘅人轉食加藤屋！！！！

所以大家一定要努力向其他人宣傳食加藤屋啊！！你哋嘅努力唔會白廢架！！

開多啲分店先啦

琴日去福利路過,價錢好似ok

想試下

光復香港！時代革命！

但好撚難食

推

西九執撚左

佢個鐵板好食過pepper lunch wo

長期無客

加藤屋得鐵板屌得過

牛肉鐵板飯

我次次去西九都係食呢間，之後無得食，點算

開咗喺深水埗附近

但冇左打邊爐

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

港島可以食"明明車仔麵",d料好大舊,好好食

森川便當?金鐘海富都有，不過便當嚟
吉野家嗰d係牛渣，佢個辛牛肉便當就真係牛嚟
雖然要5字頭，不過金鐘一係排長龍，一係食麥當勞，算係好好